港鐵：警察現正在車站圍捕**市民**

市民？你仆定街都得啦
無差別攻擊同拘捕！

佢地唔係圍捕罪犯同示威者
係圍捕市民／citizens 呀！！！！！！

黨鐵唔覺意講真話？

講咗幾多次 MTR Service Update =/= MTRCL，雖然收編咗但唔係官方

唔好理 煲大佢
呢個係無差別攻擊

收編咗即係官方啦屌

親口認埋,屌你老味

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

理論上cctvb 都係被共產黨收編姐 唔係共媒

黨鐵Del左post?

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

收編左就係喉舌

屌佢食左誠實豆沙包呀
煲煲煲 全力煲
煲到全世界都知道

煲大佢

笑能死

圍捕？唔係襲擊咩屌你老母

個page好似唔係黨鐵officials 黎

黨鐵食左誠實豆沙包？

咪撚玩啦 早幾日遮打集會個啲 佢提埋你邊個出口出
方便啲去參加集會

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層

屌你老母係個放入去呀！

#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#831hkpolice
#prayforhk

依家天水圍都有
已經冇分市唔市區

其實呢個post應該係冒死出, 個admin好危險

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

咁就更加唔可以浪費佢地心血
快d 做文宣

推

個啲爭住幫差佬 政府講說話
連狗都不如

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

真係屌你老母死黑警

831恐襲

Del咗？

噉CCTVB係咪CCTV呀

香港真理教做野唔駛你教

大家留力，十一要"賀國慶"

唔好再搭狗鐵，佢地同黑警聯左手，要圍捕係好易，基本上冇得走。

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

英文都寫citizens
CLS

831太子站香港警察無差別打市民片段

日日爆月台玻璃

屌你老母恐怖襲擊呀

焗爐用錫紙，一平方寸

deleted

上 reddit 推 呢 個

唔好再搭狗鐵

Push

佢算幫緊龜鐵本土利益（但都係撐龜鐵多），高層就要睇住公司同兩地政權以及Chi-na業務關係

黨鐵良心發現？

「圍捕市民」
一出街即俾人屌到開花啦

市民都需要圍捕？食撚左屎呀

有文件證明係收購/收編左先得架

ＣＣＴＶＢ

蘋果：

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

成卡車都係血

仆街狗鐵
好撚在cap 左圖

push

黨鐵寫得幾好呀個post
話你知就算你普通市民搭鐵都會被捕同受傷呀

[edit] 應該話本地利益，因為佢哋會幫埋Chi-na車同高铁講說話

文宣

宵禁喇屌

goodjob 手足 推

香港警察 社會垃圾

黑警死全家

日日大罷工 日日揸春袋

狗被斷正喺高處射催淚彈，全部同我入嚟

咁都叫誠實，係襲擊市民呀

黨鐵車站職員都係自己人黎架,唔好以為上面良心發現啦。
記唔記得有幾多車長簽過名反送中啊

民間愛好者page 來

唔係官方網站嚟架

應該係良心員工忍唔住玩野

即係出街連地鐵都唔搭得？

父債子還

多謝小編助攻

已ＳＥＮＤ國外
大家幫手

推上國際 見住黑警入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

上twitter,reddit

講事實喎

【港鐵 23:49 宣布 五綫暫停】

觀塘綫、荃灣綫、港島綫、南港島綫、將軍澳綫服務暫停
from 立場

冇問題
講事實

你地睇埋英文版就知佢屌緊黑警啦

呢個page成日食誠實豆沙包

仆街啦狗鐵

😢😢😢

想洗白？？？？？？？
我屌你老母呀

831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！

聽日13:00機場壓力測試機場

個PAGE 只係一個比黨鐵收編左既民間PAGE

唔係official page黎

圍捕市民，死差佬無法無天

收編左好耐喇

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

全民跳閘

你係咪唔知MTR Service Update成日都暗串MTR？

跟大佬

黑警可恥

聽日，我地拆撚晒所有，係所有入閘機

佢聲稱唔係官方，好q搶口
721話係情願活動，仲話紅磡站偷工減料係令到個車站更加安全

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

坑口站出面勁多狗車，唔知係咪等人出站就亂拉

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

呢個垃圾Page摺7咗佢啦
721話情願活動，紅磡站偷工減料就話咁做更加安全

拗唔掂就開假FB屌人

呢個唔係官方黎 係一班黃到仆街既地鐵職員開

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

呢個係官方Page嚟，收編咗

黨鐵仆硬街啦呢次

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

咪又係個個都逼住搭

港鐵知今次大獲，推個波俾犬

良心發現
講真話

拆撚曬d 閘機佢
我唔撚信藍絲廢老見到無撚左個閘
仲會比錢過
到時大家都唔撚洗跳
垃圾地鐵
夠膽咪全部停service 屌你老母

黨鐵執柒左佢啦 用心陷害市民

知大獲，即刻卸責

收編左十世啦
定期會出post幫黨鐵洗白架

寫出內心說話

呢條撚屌打普通市民打得最大力, 一見到有記者影就即走

聽日1:00機場見

咁講既話環球時報都唔等於共產黨啦

屌你老母黨鐵支持恐怖分子

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

仲搭黨鐵？封站停車等黑警大搜捕

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

呢個page非官方架

Admin黃絲黎